最輕便藍牙speaker

屌你老母今朝搭𨋢，成𨋢人一齊聽歌

識唱嘅一齊唱

頭先放晏，架𨋢有兩個人用
好似開緊環迴立體聲咁